★想知 中國銀行、ICBC，建設銀行，其實有乜分別？

是否同一組織？

對U嚟講，咩嘢銀行都冇分別，戶口都係0

中行做外國生意多啲外匯
建行幫人走資一帶一路起嘢
icbc搞收購做融資
不過其實都模糊咗

老綜要戶口

起香港既分行定大陸既總行?

大家都係共產黨，不過係獨立既上市公司，獨立運作，互相競爭。

每間銀行都有佢本身既責任
中國銀行走向國際
建設銀行就幫助社會建設
農業銀行做農民生意
工商銀行就做貿易

老貓想做乜

係支共唔同派系嘅wallet

都是共資，不用分得那麼細

say many time

buy 支那銀行股

等於送錢俾維尼/老江/李鵬

香港

生活常識

以前就有分工 依家互搶咗好耐

以前工商勢頭勁好多 點解近年比建設搶哂風頭咁